{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 세라핌글램핑펜션(에어컨,선풍기)"
    },
    "text": "夜9時以降は入室できません。 友達チームは9時過ぎのようでしたら予約はご遠慮ください(騒音防止)。 個人炭薪は持ち込み利用不可であり、炭セットの必須購入条件です。 団体棟は幼児連れの家族チームのみ最大8名まで利用可能で、4名を超える場合は人数追加料金が発生します。 同性友達チームは最大4人までファミリー棟1棟のみ利用でき、2棟の予約は利用できません。 男女混合友達チーム、二組カップル、ファミリー棟1棟では利用不可であり、ファミリー棟2棟で予約利用後の夜10時以降は一緒に集まることができず、各自利用する条件です。 幼児連れの家族チームは、最大ファミリー棟2棟または団体棟1棟のみ利用可能で、最大8人までつまり2家族まで利用できますが、夜10時以降はそれぞれ利用する条件です。 オリジナルとカップル棟はお二人様1チームのみ予約が可能で、お連れ様2棟は予約できません。 夜10時以降マナータイムが守られない場合、警告措置2回以降に履行されない場合は、払い戻し措置なしで強制退室措置となります。 ファミリー棟は2人基準価格であり、2人超過時に5歳から10,000ウォンずつ人数追加費用が発生します。 (団体棟は4人超過時に追加料金が発生します。 ).",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊する時間帯は何時までですか？",
            "answer": "夜9時以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "友達同士のチームは何時過ぎに予約をすることができますか？",
            "answer": "友達チームは9時過ぎのようでしたら予約はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "個人炭薪を持ち込んで利用することはできますか？",
            "answer": "個人炭薪は持ち込み利用不可であり、炭セットの必須購入条件です。"
        },
        {
            "question": "団体棟の利用条件はありますか？",
            "answer": "団体棟は幼児連れの家族チームのみ最大8名まで利用可能で、4名を超える場合は人数追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "同性友達チームは何人まで利用できますか？",
            "answer": "同性友達チームは最大4人までファミリー棟1棟のみ利用できますが、2棟の予約は利用できません。"
        },
        {
            "question": "男女混合の友達チームや二組のカップルは利用できますか？",
            "answer": "男女混合友達チーム、二組カップルはファミリー棟1棟では利用不可であり、ファミリー棟2棟で予約利用後の夜10時以降は一緒に集まることができず、各自利用する条件です。"
        },
        {
            "question": "幼児連れの家族チームは何棟まで利用できますか？",
            "answer": "幼児連れの家族チームは、最大ファミリー棟2棟または団体棟1棟のみ利用可能です。最大8人までつまり2家族まで利用できますが、夜10時以降はそれぞれ利用する条件です。"
        },
        {
            "question": "オリジナルとカップル棟の予約は何棟まで可能ですか？",
            "answer": "オリジナルとカップル棟はお二人様1チームのみ予約が可能で、お連れ様2棟は予約できません。"
        },
        {
            "question": "夜10時以降のマナータイムはどのような制約がありますか？",
            "answer": "夜10時以降マナータイムが守られない場合、警告措置2回以降に履行されない場合は、払い戻し措置なしで強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ファミリー棟の基準価格と人数追加費用はどのようになっていますか？",
            "answer": "ファミリー棟は2人基準価格であり、2人超過時に5歳から10,000ウォンずつ人数追加費用が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 530
    }
}